宣稱假波係因為賭波集團既人都錯了，其實所有假波都源於光明會

要擊破一個陰謀論，就係提出另一個陰謀論

根本呢個世界就冇賭波集團
所有野都係光明會控制
係光明會決定邊個贏邊個輸
咩投注額果d，都係官方造出黎既資料
你唔係信下話？

你贏到錢，係因為光明會比你贏
你輸左錢，係因為光明會想你輸

所以唔駛再爭論有冇人打假波
個個都係光明會一隻棋
包括所謂庄家、馬會
全部都係光明會既人

照你咁講你咁講都係啦

你否定唔到我係

係，樓主講dnbehjdbdbj

智者

D 假波撚明唔明世界真相？

Me too

Me Three

D 咩外圍撚，全部收皮

你地全部都係 ON9 仔，比光明會呃左

德國贏就話咁撚樣都贏到，fifa造馬要強隊贏留住啲人睇波
德國輸就話有莊家操盤要爆冷
咁你點都講得通姐